人若變呢年好撚慘

我係呢一年咩都冇晒
係真係咩都無晒
唔係淨係kelly咁簡單

我呢一年真係過得好棘

原本以為有啲人可以幫到我，扶返自己起身，點知原來全世界都係講利益，唔講感情。
無咗就係無咗，我嚟緊嘅人生應該都唔會過得好順利，我先明白原來呢個世界真係要靠自己。

嗰啲我對你好而你又俾鑊杰嘢我嘆嘅人，自己好自為之

唔掛住kelly，唔好再話鬧得我好啱，好撚凍 今晚早抖

jelly呢

jelly我真係好掛住你

呢個係乜鳩

我都好掛住我個kelly

食jelly

我沒有六尺高

jelly

嗱，我無比鑊杰嘢你架

你俾啲好野我嘆

軟淋淋又易食

我就係好嘢

我好多friend睇我啲post架

所以呢

2021年
人若變加油

好煩

2021年既人若變一定會唔同
新年快樂

新年快樂

開心d啦人若變
The best is yet to come
好快你有第二春，2021會更好

我都同kelly講過the best is yet to come
不過我係暗示我係個the best

咁慘

kelly係邊個？